大家應該email 古德曼議員同其他議員 表明大家支持古德曼議員立場及所做一切

好怕佢道歉，因為佢唔知香港情況，現在香港市民人權受到嚴重損害，並不是果封信所講！

推

傻啦，人地議員點會因為你片面之詞道歉

仲要歐洲咁多左膠，正路點都會支持冇武器嗰邊多啲啦